光復秀茂坪

7/11(Thu): 0900中大聲援被捕學生遊行，1930HKDI赤腳行，1930秀茂坪和你唱
8/11(Fri): 0700旺角和你返學，0745 港九新界和你返工，1700觀塘聯校集會
9/11(Sat): 1800金鐘全港祈禱集氣大會
10/11(Sun): 1045中環和平紀念日紀念活動，1400周日和你Shop，1400屯門大遊行
17/11(Sun): 1900愛丁堡東歐巨變30周年集會

香港人抗爭日程表

推

光復秀茂坪呀

推推推

7點半咁早 又未返到屋企 未食完飯
你想邊個出席？

推唔郁都要推

有心唔怕遲呀

跪求各方支持

起碼大家都要見到

有無人可以幫廣傳

好擔心秀茂坪會唔夠人

好多謝手足幫推
聽日要夠人啊

會去

繼續推
亦希望大家幫傳

推，會等到8點呀

或者8點半都照等

放心，一定等埋大等

秀茂坪友出黎啦

要逼爆秀茂坪

聽日見

7:30 比大家多d時間準備

絕對會等大家，8:00，8:30 絕對冇問題

大大力推

推1

推2

推3

推4

我唔係住呢區都要推

推5

Pish

推呀

推唔郁😭😭😭

行曉光街定搭電梯上去

手足推推

行動推推

大力推推

終於有人出聲喇

召集埋寶達肯定多人

推啊

住秀茂坪既人同我入黎

眼訓推推

曉麗排球場見

訓醒推推

幫推，但附近有警署，大家萬事小心

push

推到完場

繼續推推

pish

得閒推推

十點推推

咁係咪應該搞晏啲

秀茂坪係山上 山上仲有山 空投師請準備

其實我唔係搞手
佢地話7半集合8點開始

千祈唔好空投火魔法

注意⚠️：
時間：7時半集合，8時出發
集合地點：曉麗苑排隊埸
遊行路線：
1.曉麗苑巴士站—》南村—〉秀程—》秀樂—〉秀商（暫定，視乎當晚人數決定）
目的：教育山區廢老/藍絲
衣着：black bloc

比你返屋企睇埋電視食埋飯飲埋個糖水先

好啦比你碌多陣電話啦

你想幾點？

嘥氣啦，秀茂坪商場嗰間元氣日日排長龍，街市出面貼文宣，一陣就俾啲廢老剷晒，秀茂坪啲人藍到仆街

咁都唔代表可以咩都唔做

D文宣係領展叫人剷
朝早八點未剷之前其實有好多人睇

今晚見

就係咁先更加要光復

廢青推推

幫推

推唔郁的推

六點推推
期待大家陣間既表現

Push

二推

三推

四推

五推

六推

七推

八推

九推

十推

SMP廢青一推

快推

推你LM

Tui

收皮啦死中學雞
中環放6點逼到返屋企都7點3啦

唔駛咁惡既 遲到好過冇到 大家都係手足

推推

sorry語氣重咗